Wat kunt u veronderstellen?"
Elinor keek verrast op zijn emoties; maar als men weglachen , ze zei tot hem: "Ga je niet weet mijn zus goed genoeg om te weten wat zij precies bedoelt?
Geen bekende ze elk één voorbehouden die praat niet zo snel, en bewonder wat ze bewondert zoals Rapturously received als zijzelf?"
Edward geen antwoord.
Zijn zwaartekracht en attentheid terug op hem in hun volle omvang - en hij zat al enige tijd stil en saai.
